一人一個花式逃離女友屋企既方法

如題，女友困左我係佢屋企，各位有咩創意方法可以逃走

直接行出門口扮無嘢

中出即飛

放床肉出窗 再坐上去 會自動識飛

槍口一致對外！

不要分化！不要懷疑隊友！

有人被捕立即群擁而上集體救援！

勿比機會警犬單獨拉走同伴！

一切行動必須群體出發！

Stick Together Team! 不要落單！

6.9 GOGOGO!

唔衝嘅人幫手拖住篤灰狗

衝嘅巴繼續上前！

齊心！

打爆個火警警鐘 不過後果你負責

同佢講69 佢自然會比你走架啦

我怕一69連走都冇得走

扮外賣仔借廁所